垃圾黃屍批鬥香港人唔戴口罩就叻，對住元朗鄉黑死狗咁款淨係識cosplay唔識還拖報仇

欺善怕惡既表現
對住mk仔就報驚

咁你報左未

報咗

畫面好睇ma

樓主先去啦，我睇吓你會唔會俾人開槍打死

你估呢到美國啊？有得持槍出街，我驚佢老母，持槍權係與生俱來嘅人權，有槍先唔會畀人蝦，保護到自己。